whoscall壞左？

今日突然發現whoscall 失效
入setting又唔見左通話識別與封鎖

我無事WO

del左再裝

我都係咁 有冇解決方法
重裝都冇用，iphone冇畀到個option我揀

我尋日搞掂左啦
Del app restart手機再裝app就搞掂

得喎，thx bro